蘋果做咩唔整個7寸電話

用緊iPad Air 2又好似太大

睇過而家既iPhone又覺得太細